屎萊姆上返水出片冇人講？

Wfc

冇人想知咪冇人講囉屌你
你 post 出黎咩撚嘢居心

是但啦 唔得閒理班網絡垃圾
佢個look真係好唔討喜
bob叔睇落起碼乾乾淨淨
呢條友…

冇人想知

佢真係幾小學雞，而家聽緊

牙屎：收皮啦懷仔執慕容口水尾

WHO.gif

就咁掟條LINK出黎博人睇?
垃圾黎架咋

幾個月冇拍片，仲唔出嚟呃下view數咩

點信？
早d搵份工好過啦
有大有細要養
一係返大陸唔好再返黎香港
完

成班都甩皮甩骨咁樣樣

成班肥到隻豬咁個樣成個匪國人咁果然相由心生

打手又夠鐘上水搵食

有無懶人包，唔想比佢賺view數

打開 暫停 不喜歡 檢舉 關閉

無喇喇講咩中共擅長捉心理

網絡垃圾 拉

網絡垃圾

細包玩2選1 你同肥馬要人地公司炒撚左佢
肥B話電兔88金魚缸雞樣唔得實力無 你一句作為朋友都覺得佢唔岩就算

話慕容冇證據
然後自己咪又係係度尻up當秘笈囉
一尾係到帶方向講黃藍真係唔知做乜尻
人哋講緊你地班網絡垃圾圍威喂點解唔講？

仲有笑大J冇朋友呢單野
其實已經唔係道歉就有用
根本露晒底話比人知你係一個點樣嘅人
因為講到尾咪又係你自己衝出嚟柒
根本IQ低EQ低